雲加：可留多久就留多久

在歐聯被大炒出局後，阿仙奴領隊雲加備受壓力，更有球迷抗議要求他離隊，不過在周六領軍殺入英足盃4強後，雲加坦言仍會長期留隊。

雖然對手只是非聯賽球隊林肯城，但強陣並有主場之利的阿仙奴也要戰至上半場補時階段才開紀錄，幸最終仍大勝5:0。雲加（Arsene Wenger）坦言球隊經過近期慘淡的戰績後，有一點信心危機。

雲加說：「不過在下半場，球員的自信回來了。外界都有很多意見，但不代表他們的說話都是對的。我們要在場上證明我們的價值。」同時，他又大讚林肯城甚有組織，而且目標十分清晰。

阿仙奴球迷賽前高舉寫上“Wexit”標語，促請雲加下台。這名詞顯然是借用“Brexit”，即英國脫歐的縮寫。對於球迷的抗議，雲加淡然表示：「我在過去已證明了，我對這家球會百分百地付出，可以留隊多久，我就留多久。我只會專注工作，任其他人去評論我的表現。」

反雲又輸

雲加心理素質好高

屌極都唔走

一萬年

教到死

來簡約地教多80年
態度未曾改變

請珍惜雲加
反雲仆街死

雲加專一至死 不理會路斯基
從西甲入手未 但後防唔爭氣
若靠基佬和藍斯爭逐遊戲

樂觀SIR

雲與阿永不可別離
教佢教到死 ～～～ E Yeah

如準我繼續留下 我便留下

如准我繼續留下

我便留下

你說一句

我便停留